求救，部notebook個wifi消失左

以前就經常間歇性wifi消失，
依加連個wifi都無埋，有無高手可以教下我點做
已經試過網絡重設，刪左個網絡控制卡再裝過，洗機都試過，都唔得。
可以點做

Wifi card 死L咗
解決方法: 換過一塊

之前有部lenovo用咗around 5年有一樣嘅問題，重裝windows都係咁，最尾索性買隻usb wifi而唔用佢部機嘅wifi，即刻解決咗個問題
估計應該係啲electronic components老化搞到咁

但部機岩岩買咋，咁快壞

岩岩買就拎去換機啦

保養期內非人為損壞應該有得免費換零件，打去cs問下

我果部都連唔到屋企個router
但用電話roaming 就正常search到，連到
點搞啊？

打開個蓋睇吓有冇類似下面張WIFI卡，鬆一鬆再插番入去試下

試下windows update

唔該巴打，聽日拎去整

已經最update 了

一陣返屋企試下

入bios reset wifi card to factory default試試

試左，唔得